中銀垃圾卡

中銀機用唔到
其他銀行機先用到
點解

樣

張卡咩問題